有冇人知西貢有咩好食？茶粿？波羅包？鵝肝蛋飯？

個鵝肝蛋飯好似餐牌係無...

無名認唔出邊間

開名怕俾人話打手..
又怕俾人話引哂d人去食

知邊間啦，以前淨係賣蕃茄撈麵，無乜蕃茄味但算正正常常。

鵝肝蛋飯好似真係幾正
一定係配蛋?

巴打成日去西貢？
仲有咩好介紹呀？

無誇張，我就係個攝影師
佢絕對值56蚊呢個價有突
我唔係好識食啦
我好少會覺得d野難食/特別好食
但佢個黑松露奄列配塊鵝肝真係一絕
唯一係覺得間鋪細左小小
坐得唔舒服

係唔係淨係配蛋就唔知wo...

無，食既野西貢啲野好一般。
有錢既豪食海鮮都叫還可以，其餘都一般般。
咖啡呢，就見仁見智，我自己就覺得幾間都有質素。

我自己覺得個飯真係唔錯

有名未

其實片入面有個鏡頭係見到鋪頭名

一面之緣 算係咁la

仲有間自家麵都幾好 當高級譚仔
舊街o個面都有d 舊式茶記都ok 既

西貢街市雙拼燒味飯加鹹蛋包野飲25蚊

叫咩名呢

唔知乜野蝦

餐廳名？

西貢我覺得得雞飯好食 你話果間鵝肝飯應該係德興牛腩果條街，許姑娘個茶粿個許姑娘一早釘左，波蘿包我覺得麻麻地又貴，每個禮拜六日見到班港豬排哂隊真係得啖笑 如果想食泰國野可以去旺泰，日本野就takka，串燒就貢串，想食海鮮可以去下海鮮街或者隔離，不過啲海鮮都普遍貴，去鯉魚門食會好啲

許姑娘仲係度呀嘛?淨係開星期六日咋嘛。
Takka就垃圾，想食日本野出返市區食。
旺泰算可以，但又未到非食不可。試下泰寶龍，依家算西貢最好食架啦。
波蘿包唔洗排隊可以食下，要排你就食埋我個份。
海鮮都係個句，要抵就唔好黎西貢，外面大把選擇。

我覺得旺泰唔好食，泰寶龍好食好多。

飲茶去和記，又平又好食過海鮮街個幾間

許姑娘釘左啦，間野有一排未冇開既
泰寶龍就未試過，不過有得揀都想食返做左好耐既餐廳
至於海鮮你識人未平，唔識等比人劏啦

巷個間泰菜越做越倒退，已經好少幫襯

貢串唔係執左好耐啦咩

搬左去舊墟

下？我以為片入面個姐姐就係許姑娘

等陣先
我上網睇片入面同我地講野個姐姐就係許姑娘wo...
唔好嚇我地wo...

巷仔入面果兩間好辣殺 多味精又鹹食幾啖都係咁飲水

巷仔頭間魚蛋腸粉

叫一麵之源好似係
佢d撈菠菜麵幾抵食 $29有交易

有間越南野好好食

咩名呢？

間野一般料咋喎，叫做唔洗出市區有得過下口癮，談唔上好食呀嘛?

成家族既人
咁咪同樣姓許

我個人選擇話好食既話

自家麵
頂好茶記(貪lunch 叫乜都有得跟野飲)
一麵之緣
金雞
雪糕佬
泰國野去西貢冰室 可以經濟d
貢串
龍船
全記茶記

經濟d 既話
一麵之緣
街市高記 雙餸飯23 加汽水
西貢冰室
雪糕佬

日本野既話 真係麻麻
食takka 不如食cowboy lunch 有魚生飯加野食45-55

仲有市場街有間天天好
星一-五食lunch 以前好平
依家唔知幾銀

Takka我覺得午餐算ok,不過夜晚真係唔抵食,同埋啲侍應個樣好無神 黑口黑面咁

直情弱智啦
有次食飯我後到，屋企人叫左支大吟釀座熱飲，我一睇就知出事，常識黎講大部分大吟釀都唔太啱熱飲
我 : 咦，熱飲喎
屋企人: 係呀，嗰位呀哥介紹架
樓面: 係呀，依枝酒最啱熱飲乜乜乜下省一百字
我擰轉個樽，後面標籤熱飲個欄大大個交叉

仲未有人講碗仔翅魚肉

我覺得佢未轉鋪之前係好好，係轉左之後啲態度就慢慢西，同埋咁樣搞到唔似日本餐廳咯

慢慢加價，不過都依舊好食既

巷口林記?都係一般野，又係廖化做先鋒個類，真係無得揀佢先生存到。

麵既話來德好都ok，本人覺得自家麵麻麻地

來德好肉骨茶算高質，係稍貴

佢個蝦麵好足料呀 不過我覺得最好食係以前食街有間藥膳米線,不過執返好耐lu

巴打講得岩
我數少左

西貢真係得佢一間 冇對手

桂林米線？

堅正 記得d牛柏葉黑色

唔係 食豆腐花個間

係呀 啲藥材味好重，飲落冇藥材既苦味同埋好鮮甜，米線彈牙而且啲餸好多，最緊要係平 屌講講下好掛住自己得一個無蓋碼頭既西貢

桂林米線堅好食呀
佢執嗰陣好傷心

太激動打錯字

聽聞係賭到輸埋條底褲焗住執
利申 鳩噏

佢沙士個時執既

以前冇蓋碼頭
碼頭坐d位上面有蓋 落雨擋到雨 同埋多樹

原來都已經十四年前既事

唔通我記錯?我印象中佢係捱過沙士先執

最緊要係果陣好少人，係人呀，人呀 ！！！

諗返起，好多鋪頭都執左

捱過陣仔 之後執

巷仔排骨飯
老豆交俾阿仔之後差左好多
以前佢老豆啲飯真係煙韌

時代變 人物風景都改變

咁都一般料
可能我要求低

越南真味

細個好鍾意食巷仔雞飯同碗仔翅
炸雲吞先正